女士們 買定隻哨子/電哨旁身呀！！！！！！！

有咩E郁用盡力吹哨子呀

推呀

推呀！！！！！！

推呀！！！！！！！！

推

推推推推推推推推推推推推推

push

Push

Good idea

防狼噴霧 鐵尺

唔出聲毒撚都要

防狼噴霧
屌你平時叫雞都唔夠仲要搞女示威者/女市民

有事點咇好？

推 12蚊店就有喇

防狗哨

Pish

防狼噴霧

收到 推到每個人都有

迪卡儂15蚊就有好好吹架

防狼器都得
一抆嘈到仆街

推推推！
聽日 罷工罷市罷貨罷廢！

推！

要保護好自己！

攞屋企枝牧童笛

香港邊到有得買

仲有要長褲

女士要買嚟旁身

推推推

push
注意人生安全

講真 班仆街周街打人扑頭都做得出
仲要無辦法告得佢入
你話抬人入去唔會非禮返幾下
我真係唔信囉...

成班人渣 捉個女仔返入去非禮

推！！！！！！

大家無事咪亂吹 個個吹一有事冇人知邊到真係有需要

之前上PE堂 見堂MISS用果啲唔洗吹 就咁㩒果隻 灰色嘅哨子 有無手足知邊到有得買？？？

運動鋪 電子哨子 百幾蚊一隻

一定一定要長褲 唔好再背心短褲啦！
一黎冇咁易除 二黎冇咁易整親！

買唔切啦

香港冇得用

她又曾問及警察「女生怎麼自保」，對方回應指「我們香港很安全的沒有人會想動歪腦筋」。

著bodysuit 至少扯唔甩

女示威者真係小心 而個香港班狗冇法律可言架啦

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

打(籃球）比賽果d效果會唔會好d

電哨

班狗會停咩

帶防狼噴霧合唔合法？可以去邊度買？

邊到有得買

臨訓前推呀！ 屌好嬲

好快會比黑警混入我哋扮自己人嘅含家產濫用

推
全民都要買 落個街都畀人拉真係好危險

想問邊度有得買
殺蟲水可唔可以代替

邊到可以買到哨子

沒有人..人丫嘛⋯⋯

同我send兩封email出去講返天水圍女仔件事

借一借嚟擺!

［遍地開花］各區集中TG GROUP正式上線！！

細佬希望聽日八月五號
大家罷工得黎係要出黎幫手守護自己果一區
開group既目的只係因為
聽日史無前例七區同時集會
每區資訊一定混亂
希望每一個區都可以有屬於佢地既集中討論區
同埋至少可以集中到人力物力
物資同埋區內附近情況

但請各巴打入GP前
請hide左自己contact號碼
同埋唔好用真相做icon
Setting>privacy>phone number>nobody

黃大仙

大埔

沙田

旺角

屯門

荃灣

金鐘

新增三區戰線！

天水圍

將軍澳

觀塘
[url]]

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
全港三罷 ！

請廣傳

日本城，30蚊就有

黑警死全家

聽日天水圍玩全日?

[啱先開錯台] 麻煩大家將天水圍女仔單野dm 畀Anne Hathaway

男士就唔會畀狗搞咩
人人都要啦

可

依家想返工嘅人一定好嬲，大家可唔可以幫幫手，落連儂牆寫林鄭再唔出嚟，搞到我哋工都冇得返，眾怒難犯！

要將呢個怒氣正確轉向，跪求！

務求佢哋放棄返工，返屋企路上見到連儂牆。

防狼器

推!!!!

香港帶係犯法

咁唔好了 女士們小心誤墮法網
帶個哨子有咩事就叫人幫拖啦